const tasksSelect = [
  {
    id: 3,
    translate:
      'Я закончил смотреть то видео к тому времени, как они пришли ко мне',
    question: 'I ___ to watch that video ___ they came to me',
    variant1: 'had finished, by the time',
    variant2: 'had ended, by the hour',
    variant3: 'had ended, by the time',
    variant4: 'had finished, by the hour',
    correct: 'had finished, by the time',
  },
  {
    id: 4,
    translate: 'Когда я пришел домой, она уже приготовила ужин',
    question: 'When I came home, ___',
    variant1: 'she has already cooked dinner',
    variant2: 'she had already cooked dinner',
    variant3: 'she already had cooked dinner',
    variant4: 'she already has cooked dinner',
    correct: 'she had already cooked dinner',
  },
  {
    id: 5,
    translate: 'Когда она прибыла в аэропорт, самолет еще не приземлился',
    question: 'When she ___ at the airport, the plane ___',
    variant1: "arrived,  hadn't landed yet",
    variant2: "came,  hadn't taken off yet",
    variant3: "arrived,  hadn't landed already",
    variant4: "left,  hadn't landed yet",
    correct: "arrived,  hadn't landed yet",
  },
  {
    id: 6,
    translate: 'Я уже ушел из дома к тому времени, как они прибыли',
    question: 'I ___ home by the time they arrived',
    variant1: 'had already come',
    variant2: 'had already left',
    variant3: 'had already leave',
    variant4: 'had already quit',
    correct: 'had already left',
  },

  {
    id: 8,
    translate: 'Он сказал, что провалил тест',
    question: 'He ___ he ___ the test',
    variant1: 'told, had failed',
    variant2: 'said, has failed',
    variant3: 'told, has failed',
    variant4: 'said, had failed',
    correct: 'said, had failed',
  },

  {
    id: 10,
    translate: 'Я знал, что они обманули ее',
    question: 'I ___ that they ___ her',
    variant1: 'knew, had deceived',
    variant2: 'known, had deceived',
    variant3: 'knew, has deceived',
    variant4: 'knew, have deceived',
    correct: 'knew, had deceived',
  },
  {
    id: 9,
    translate: 'Она сказала мне, что никто не заметил это',
    question: 'She ___ me that no one ___ it',
    variant1: 'said, had noticed',
    variant2: 'told, had noticed',
    variant3: "said, hadn't noticed",
    variant4: "told, hadn't noticed",
    correct: 'told, had noticed',
  },
  {
    id: 7,
    translate: 'Я понял, что сделал ошибку',
    question: 'I ___ that I had made a mistake',
    variant1: 'understand',
    variant2: 'had understood',
    variant3: 'understood',
    variant4: 'have understood',
    correct: 'understood',
  },
  {
    id: 1,
    translate:
      'Она сказала, что никогда не была в таком красивом месте, потому что оно выглядело как настоящий рай',
    question:
      'She ___, she ___ to such a beautiful place because it looked like a real paradise',
    variant1: 'told, had never been',
    variant2: 'said, has never been',
    variant3: 'told, had never been',
    variant4: 'said, had never been',
    correct: 'said, had never been',
  },
  {
    id: 2,
    translate:
      'Я сказал ему, что я улучшил свой английский значительно благодаря этому методу',
    question: 'I told him, I ___ my English ___ thanks to this method',
    variant1: 'have improved, significantly',
    variant2: 'had improved, significantly',
    variant3: 'has improved, very much',
    variant4: 'had improved, very much',
    correct: 'had improved, significantly',
  },
];

export default tasksSelect;
